黃子華 18/7 $880 求換飛

2張18號既880
突然俾老細安排果星期出trip
求換15號之前 或23號之後

我有兩張25號，可以知你第幾行嗎？